覺唔覺連登冷氣軍師變質了⋯⋯

變做暖氣軍師
好凍呀

0/10

好撚樣衰

宜家叫被竇軍師